寧願中六合彩3獎定抽中居屋？

機會率好似差唔多

唔好問啲on9問題喇

三獎得十幾個，抽中居屋排第幾，中左未必有得揀樓

陰公豬

3獎都700幾人

中獎都係為買樓姐

我諗樓主既意思應該係指中左有得買
如果係假設只中number，但最後無得揀樓無得買，咁問呢條問題出黎做咩

梗係三獎啦，抽中都冇錢買

2018居屋白表長者30%機會中

仲易中過用綠表申請

兩年前抽中兩房居屋果班，已經係中二獎

6獎既人多過7獎

要頭獎定要居屋，不如你問

我要居屋

6獎得五位數人中
7獎有六位數wo Ching

係喎 0.2注

不如問要頭獎800萬定公屋業主好過啦

d逗號做乜鳩

人如其名

失業 中居屋都無用